手機殼用動漫人物毒唔毒

靚仔咪唔毒

毒撚用電話都叫毒

毒撚做乜都毒